保險佬 我屌你老母啊

識唔撚識咩叫禮貌啊？頭先係m記見到個柒頭格西保險佬 佢應該用撚左m記個on9送餐服務 個m記哥哥仔都好撚有禮貌送撚埋個餐比你 屌你老母一啲禮貌都冇咁問尻個m記哥哥仔 “我枝飲管呢？”
屌尻你啦保險佬 你著撚住格仔西裝喳 以為自己真係專業人士啊？高人一等啊？你只係一隻靠人錢財生存既社會寄生蟲喳 屌你老母

你就係個m記仔?

Agger

其實係睇人既，就唔關職業事。

咁威上嚟鬧唔當面屌人？

因為佢係m記仔
當面屌人會俾人炒

又黎網上威威 現實就

我係咪m記仔問下飲食台啲人就知

真係唔敢 一個女仔 人地牛高馬大 驚佢打尻我

但我見親保險佬都係咁

應該全部去死 冇禮貌既保險佬